其實有冇人會為一個明星既死而咸左? ◔_◔

有冇見過 ◔_◔

咸:「咸」從「戌」從「口」，本義是以斧鉞殺戮
為咗個明星死咗而殺人?

鍾鉉死果陣有女同學喊

🥺🥺🥺

李小龍

諗起當年某女星車禍 有條mk毛咸到口水爹爹弟 勁肉酸 ◔_◔

但個MK son喊住口唱《忘川》份感情幾真摯。

啲mk話本身唔係佢歌迷

哥哥 張國榮

ellen

無 三唔識7

MJ

科比布萊恩特..

唔係明星
係林保全先生
佢死咗，我感覺等於叮噹死咗

對某個人或者事物有感情 失去咗傷心有咩問題？

我喊到傻

高生...

睇住個悼念會 係咁流眼淚

做多咗...

+1

學得咁快? ◔_◔

突然粉絲? ◔_◔